手足大喊佢個名

陳浩俊
冼志恆
From港台直播

推

有無人識佢

紅色手帶係狗呀！

推啊，等人救啊

救命啊

有鬼呀pk

推呢個唔該大家

薜志恆呀！！！

快推

我聽唔清

有臥底拉完人，又行返出嚟扮示威者

推啊

有無人識佢地

有無人識

手臂有熒光棒係鬼呀！！

陳浩俊！

救人啊

鬼有螢光手帶